（緊急）想搵法律巴絲問野

希望有讀法律既巴絲打幫到手

問題比較私人，所以唔太方便係到講

希望有人可以幫到我手！

可以留低TG傾下，唔該曬！

推

真係好私人既野 好急想問

星火 果d啦

邊個範疇先

應該屬於私隱

你連少少都唔講啲點幫你
同埋你求人問人野緊係你放低tg啦